<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- TAGS SHOULD BE SEPARATED BY SPACES-->

<!-- LINKS IN THE BODY TEXT SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;a href="ADDRESS">NAME&lt;/a> -->
<!-- LINE BREAKS SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;br> -->

<resources>
    <string-array name="tweaking_programming">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Tweaking Programming</item>
        <item>While you hopefully have the main functionality of your robot programmed by this point,
            odds are you won\'t get everything perfect the first time. Your programmers should be focusing
            on fixing the major bugs and getting everything working, but after that it is time to bring
            in the drive team.
            &lt;br>
            Although programmers like to think they know everything about the robot,
            it is important to remind them that they most likely won\'t be driving it at competition.
            If they will be, your team has lucked out! If not, the programmers should sit down with the
            drive team and fine tune the controls until the drivers are content.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="tweaking_programmingSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Ajustes de Programación</item>
        <item>Esperemos que para este punto ya tengan programada la función principal de su robo t, lo
más probable es que no les salga perfecto a la primera. Sus programadores deberían estarse
concentrándonos en arreglar los problemas de programación y hacer que todo funcione,
después de eso, es hora de traer a tu equipo de conductores. Aunque los programadores les
gusta pensar que saben todo sobre robot, es importante recordarles que lo más probable es
que no sean ellos quienes conduzcan el robot durante la competencia. Si sí van a manejar,
su equipo tiene mucha suerte! Si no, los programadores necesitan sentarse con el equipo de
conductores y hacer ajustes a los controles hasta que los conductores están satisfechos.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="late_build_changes">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Building the Unexpected</item>
        <item>Like the real world, build season is often full of unexpected surprises. In the case of
            a robot-building emergency, don\'t panic. Last minute changes happen on every team, and the
            important thing to remember is that you can continue building after the six weeks are over.
            &lt;br>
            You are allowed to bring a small amount of robot-related parts to competition, which means
            you can manufacture parts at home and install them on the first day of competition.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="late_build_changesSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Construyendo lo Inesperado</item>
        <item>Así como la vida real, la temporada siempre está llena de sorpresa inesperadas. En caso de
tener una emergencia con respecto al robot, no entren en pánico. Los cambios de último
minuto suceden en todos los equipos, es importante recordar que seguir construyendo una
vez terminadas las seis semanas. Está permitido traer partes del robot a la competencia, lo
cual significa que pueden manufacturar partes en casa e instalarlas el primer día de la
competencia.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="bag_and_tag">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Bagging and Tagging</item>
        <item>While in the past your robot had to be crated up, in recent years a new procedure for sealing
            away your robot has been unveiled. All official events with the exception of the Championship are
            "Bag and Tag" events, meaning that your robot must be suffocated by a giant bag on the last day
            of Build Season. More information is available in the
            &lt;a href="http://frc-manual.usfirst.org/viewItem/8">administrative manual&lt;/a>.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="bag_and_tagSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Embolsado y Etiquetado</item>
        <item>Entras en años pasados su robot se tenía que guardar en un contenedor, en años recientes
nos han enseñado un nuevo procedimiento para empaquetar robot. Todos los eventos
oficiales, con excepción del campeonato, son eventos ‘embolsado y etiquetado’, lo cual
significa que su robot debe estar sofocado por una bolsa enorme el último día de la
temporada de construcción.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>