<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- TAGS SHOULD BE SEPARATED BY SPACES-->

<!-- LINKS IN THE BODY TEXT SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;a href="ADDRESS">NAME&lt;/a> -->
<!-- LINE BREAKS SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;br> -->

<resources>
    <string-array name="outreach_about">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Outreach</item>
        <item>Teams spread the mission of FIRST in many different ways. Outreach events are important
            to help get your team name out into the world of FIRST and out into your community. Your
            team can do many forms of outreach in order to spread the world of science and technology.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="outreach_aboutSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Outreach</item>
        <item>Los equipos comparten la misión de FIRST diferentes maneras. Los eventos de divulgación o
‘outreach’ son muy importantes para ayudar a que tanto tu comunidad como el mundo de
FIRST sepan el nombre de tu equipo. Su equipo puede hacer outreach de muchas maneras
para esparcir el mundo de las Ciencia y Tecnología.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="outreach_mentoring">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Mentoring</item>
        <item>One way to spread STEM is through mentoring other teams. You might consider starting a
            FTC team to form a funnel program at your school into your FRC team. You can also start
            other teams in your surrounding area through presenting at their schools. Whether its FLL,
            FTC or FRC, kids are given the opportunity to learn about science and technology and FIRST
            is an exciting organization to have fun in.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="outreach_mentoringSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Mentores</item>
        <item>Una manera de compartir STEM escindo mentor de otros equipos. Pueden considerar
empezar un equipo de FTC para crear un programa de canalización en su escuela y para su
equipo de FRC. También pueden crear otros equipos en sus alrededores presentando en sus
escuelas. Ya sea FLL, FTC o FRC, los niños reciben una oportunidad para aprender acerca
de ciencia la tecnología y sobre FIRST, que es una organización muy emocionante en la cual
divertirse.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="outreach_demonstrations">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Demonstrations</item>
        <item>Whether it is at your local grocery store or at a science museum, demonstrations are a
            great way to reach out to your local community. You can allow kids to drive the robots
            and teach adults about its benefits. Demonstrations are a great opportunity for your team
            to find interested people and get them involved. A few fun places to give demonstrations
            is at local schools, malls, and museums.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="outreach_demonstrationsSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Demostraciones</item>
        <item>Ya sea en su supermercado local o en un museo de ciencias, las demostraciones son una
excelente manera de acercarse a su comunidad. Pueden dejar que los niños manejen el
robots  y enseñarle a los adultos sus beneficios. Las demostraciones son una muy buena
oportunidad para que su equipo encuentre gente interesada y los involucre. Algunos lugares
divertidos para hacer demostraciones son escuelas locales, plazas comerciales y museos.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>