<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- TAGS SHOULD BE SEPARATED BY SPACES-->

<!-- LINKS IN THE BODY TEXT SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;a href="ADDRESS">NAME&lt;/a> -->
<!-- LINE BREAKS SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;br> -->

<resources>
    <string-array name="main_programming">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Programming</item>
        <item>By this point, you should be able to control every part of your robot. It is time to
            stop working on implementing new features and perfect the ones you have. This is the time
            to create control loops which make the driver\'s job easier, such as a PID controller.
            Make sure to check if existing functions are available before trying to implement your
            own; they will be easier to use and are much less likely to contain bugs than code you or
            your team writes.
            &lt;br>
            One of the features that is not stressed enough in FRC programming is code reuse.
            When writing the functions for this year\'s robot, think about how you can write the code
            so that it is still viable next year. Although your robot will change from year to year,
            there is no reason you cannot recycle some of the programming ideas and implementations.
            However, you may be required to release the code as open-source if you plan to use code
            from previous years, in order to comply with
            &lt;a href="http://frc-manual.usfirst.org/viewItem/3#removeid_700">R13&lt;/a> of the
            &lt;a href="http://frc-manual.usfirst.org/viewItem/3">Game Manual&lt;/a>.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="main_programmingSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Programación</item>
        <item>Para este entonces, ya deberían poder controlar cada parte de su robot. Es hora de dejar de
trabajar en implementar funciones nuevas y perfeccionar las que ya tienen. Abres el
momento para crear vueltas de control que ayudan a que el trabajo del conductor sea más
fácil, como los controles PID. Asegúrense de revisar si existen funciones disponibles antes
de querer implementar las suyas; seguro serán mucho más fáciles de usar y que tengan
menor cantidad errores que el código que escriban. Uno de los puntos al cual no se le puede
dar suficiente énfasis, es reutilizar código ya existente para programación en FRC. Mientras
escriben el código para el robot este año, piensen también en como pueden escribirlo para
que se pueda usar el próximo año. Aunque su robot va cambiar año con año, existe ninguna
razón para no reciclar algunas de las ideas e implementaciones del programa.
          </item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="drive_practice">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Practicing Driving</item>
        <item>Driving the robot at competition is an incredibly stressful job, and one that no amount
            of practice can fully prepare you for. In addition, no two robots are exactly the same, so
            experience driving from previous years will not always transfer. By Week 5 your team should
            have enough of a robot working to at least be driving, and ideally your team is completely
            done building and the robot is programmed.
            &lt;br>By setting up a makeshift field your drivers should be able to get a feel for both
            the robot and the game. If your team has old robots available, try pitting the new one
            against a ragtag defense. This will give you an idea of what your robot is and isn\'t capable
            of doing. Don\'t forget to try and practice scoring!</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="drive_practiceSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Práctica de Manejo</item>
        <item>Manejaron robots en la competencia en su trabajo increíblemente estresante y para el cual,
sin importar las horas de práctica, nunca te vas a poder preparar completamente. Además,
no hay dos robots que sean exactamente iguales, así que la experiencia de manejar robots
en años pasados no siempre se transfiere. Para las Semana 5, su equipo debería tener el
robot los suficientemente armado como para poder manejarlo, e idealmente, su equipo
debería ya haber acabado con la construcción y programación del robot. Construyendo una
simulación de la cancha, sus conductores deberían poder aprender cómo manejar el robot y
cómo funciona el juego. Si tienen robots viejos disponibles, intenten hacerlos competir contra
el robot nuevo. El hacer esto, les dará una muy buena idea de qué es lo que su robot es
capaz de hacer. No olviden intentar y practicar anotaciones.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>