<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- TAGS SHOULD BE SEPARATED BY SPACES-->

<!-- LINKS IN THE BODY TEXT SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;a href="ADDRESS">NAME&lt;/a> -->
<!-- LINE BREAKS SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;br> -->

<resources>
    <string-array name="module_building">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Building Modules</item>
        <item>Hopefully by now prototyping has shown you some viable strategies and mechanisms for
            the game. Prototypes are great for finding out what designs work well, but your robot should
            not be made of prototypes! It\'s time to start building modules out of the designs you have
            tested; even if not every component has been fully tested it is important to start
            building what you can as soon as you can!
            &lt;br>While building components in modular sections is often the most efficient workflow,
            where many people can work on assembly at once, it is important to remember that in the
            end every module must come together to form a robot. Don\'t forget to talk between
            work-groups to make sure that everybody is on the same page!</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="module_buildingSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Construcción de Módulos</item>
        <item>Ojalá para este entonces hayan encontrado algunas estrategias y mecanismos viables para el juego
después de haber hecho prototipos. Los prototipos son excelentes para encontrar que diseños son
los que funcionan bien, pero no su robot no debe estar hecho de prototipos. Es hora de empezar a
construir módulos a partir de los diseños que probaron; aunque no todos los componentes hay sido
probados completamente es importante empezar a construir lo antes posible. Aunque construir
componentes en secciones modulares si frecuentemente la parte más eficiente del flujo de trabajo,
es muy importante recordar que al final todos los módulos deben juntarse para formar un robot. No
se les olvide que debe haber comunicación entre los grupos de trabajo para asegurase que todos
estén en la misma página.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="robot_assembly">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Putting it All Together</item>
        <item>When you are putting all of your components together, it is important to keep the robot
            as a whole in mind. Be sure that your mechanisms will not interfere with each other and
            that the mechanisms as well as the motors and electrical components that are required
            have enough room. Also think about the order in which you should attach the components.
            It\'s a good idea to start with your drive train or frame and then attach the other
            components onto it where they belong. Make sure you leave a little room for error on
            your frame, it\'s never fun when you have to make more room around your mechanisms so
            they can fit together properly. Keep your overall goal in mind and go one step at a time.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="robot_assemblySpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Juntar Todo</item>
        <item>Cuando estén juntando todos los componentes, es importante tener presenta la idea del robot
como uno solo. Estén seguros que sus mecanismos no interfieran el uno con el otro así como que
los motores y componentes eléctricos que se requieren tengan suficiente espacio. También deben
pensar en el orden en el cual van a juntar los componentes. Es una buena idea empezar con el drive
train o con el armazón y luego montar las demás piezas en su lugar. Asegúrense que dejen muy
poco espacio para errores, nunca es divertido cuando tiene que hacer espacio alrededor de los
mecanismos para juntaron de mañera adecuada. Mantengan su meta global en mente y vayan pasa
a paso.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="beginning_wiring">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Starting Electrical</item>
        <item>Although it may seem absurd to start designing your electrical configuration without a
            complete robot, you\'re going to want to have the main board designed and built early so
            it can be installed on the chassis. Try to have all of your main electrical components in
            one place, so that parts can be swapped out if need be.
            &lt;br>Even though the electrical system is often designed to fit in a small, compact space
            it is important to not get carried away and create an impermeable board. Every electrical
            component on your robot will generate heat, and the last thing your team needs is part of
            the robot shutting down during competition from overheating. Consider ventilation when
            designing your system!
            &lt;br>Labelling parts of the system is also a critically important step; one which can
            never be started too early. If your team\'s main electrician is absent on competition day,
            would your team be able to fix any problems that arose?</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="beginning_wiringSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Empezando con la aparte Eléctrica</item>
        <item>Aunque pueda parecer absurdo empezar a diseñar su configuración eléctrica sin haber completado
el robot, van a querer tener diseñado en tablero principal antes para poder instalarlo en el chasis.
Intenten tener todos sus componentes eléctricos principales en un solo lugar, para poder cambiar
las piezas si es necesario. A pesar de que el sistema eléctrico está diseñado para caber en un espacio
pequeño y compacto, es importante no crear un tablero que sea impermeable. Todos los
componentes eléctricos de su robot generan calor, y la última cosa que necesitan durante la
competencia es que el robot por sobre-calentamiento. Consideren la ventilación cuando estén
diseñando su sistema! Etiquetar las partes del sistema también es crítico en este paso; que nunca es
demasiado temprano para empezar. Si el electricista principal del equipo esta ausenté el día de la
competencia, ¿su equipo sería capaz de arreglar cualquier problema que pueda surgir?</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="thinking_about_programming">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Planning Programming</item>
        <item>Even though it may seem early to start planning your programming, during Week 3 of build
            season it is important to start narrowing down the specifics of your program. Think about
            how your code will be organized, and determine who will be responsible for programming each
            section of the robot.
            &lt;br>Talk with your electrical department and find out how the robot is going to be wired!
            Even if this information is tentative, it is helpful to know how your robot is configured,
            especially what ports each system is plugged into. This is also an excellent time to
            make sure your robot\'s firmware and computer\'s software is up to date. Not having the
            right updates can cause major problems at competition, and may even prevent you from passing
            inspection. Plan ahead so that your robot can compete!</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="thinking_about_programmingSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Planear la Programación</item>
        <item>Aunque puede parecer un poco precipitado empezar a planear la programación, durante la Semana
3 de la temporada, es importante empezar a definir las partes específicas del programa. Piensen
como van a organizar el código y determinen quién va a ser el responsable por programar cada
parte del robot. Hablan con el departamento eléctrico del equipo y averigüen como va a estar
conectado el robot. Aunque esta información no sea definitiva, es muy útil saber como va a estar
configurado el robot, especialmente en que puertos está conectado casa sistema. Este también es el
momento oportuno para asegurarse que el firmware de su robot esté actualizado. No tener las
actualizaciones correctas puede causar problemas graves en la competencia, e incluso que no
pasen la inspección. Planeen las cosas con tiempo para que sí robot pueda competir.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>