<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- TAGS SHOULD BE SEPARATED BY SPACES-->

<!-- LINKS IN THE BODY TEXT SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;a href="ADDRESS">NAME&lt;/a> -->
<!-- LINE BREAKS SHOULD BE FORMATTED AS
    &lt;br> -->

<resources>
    <string-array name="getting_materials">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Getting Materials</item>
        <item>While the details of your design may not be set in stone, it is important for your
            team to begin purchasing materials, especially materials that need to be shipped.
            Unfortunately you can\'t build a robot without supplies, and it is much better to be
            waiting for them during Weeks One and Two than during Week Six.
            &lt;br>Have your team put together a list of expected materials, and don\'t forget to
            include extras for any parts you think might break.
            Your priority should be getting the parts you need to start building!</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="getting_materialsSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Obtener los Materiales</item>
        <item>Aunque los detalles de su diseño no estén completos, es importante que tu equipo empiece a
comprar materiales, en especial lo que requieren ser enviados por paquetería.
Desafortunadamente, no se puede construir un robot sin materiales, y es mejor estarlos esperando
durante la primera o segunda semana que durante la sexta. Haz que tu equipo escriba una lista de
los materiales que creen que van a usar, y no olvides incluir repuestos para aquellas piezas que
creas que se puedan romper. Su prioridad debería ser conseguir las partes para empezar a armar!</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="prototyping">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Prototyping</item>
        <item>The teams on Einstein Field at the FRC World Championship consistently do one thing right.
            They test and test repeatedly, designing and breaking components of their robot before even
            thinking about assembling them into a finalized design. Prototyping allows teams to find
            flaws in their designs and fix them before it cuts into the crucial later weeks, where time
            and resources need to be spent on programming and drive practice.
            &lt;br>
            KING TeC assembles smaller two/three man teams that work on individual components of the
            robot. How you prototype is up to your team, but it is important to keep the process moving.
            Don\'t let a failure in one part constitute a failure as a whole!</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="prototypingSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Hacer el Prototipo</item>
        <item>Los equipos que están en el Einstein Field en el Campeonato Mundial de FRC hacen una cosa de
manera consistente: hacer pruebas y pruebas hasta el cansancio, diseñando y rompiendo
componentes de su robot antes de siquiera pensar en armarlos en un diseño definitivo. Hacer
prototipos ayuda a que el equipo encuentre fallas en su diseño y arreglarlos antes que los afecte en
semanas posteriores, donde el tiempo y los recursos se necesitan usar en programación y prácticas
de manejo. KING TeC organiza equipos de dos o tres personas para trabajar en componentes
individuales del robot. El proceso para hacer el prototipo depende de cada equipo, pero es
importante que el proceso no se detenga. No dejen que una falla en una parte se convierta en una
falla general.</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="chassis_building">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Building the Chassis</item>
        <item>Although you may not have a completely finalized robot design at this point in time, it is
            extremely important that you begin building the chassis. The drive-train is the heart of almost
            every robot design out there, and it is important to get a driving robot as soon as possible. Not
            only will having a driving robot guarantee you some level of success on the field, without a
            frame the components and modules you are prototyping will have nowhere to go!</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="chassis_buildingSpanish">
        <item>fragment_pager_item_no_image</item>
        <item>Construcción del Chasis</item>
        <item>Aunque puede que no hayan finalizado el diseño del robot en este momento, es muy importante
que empiezan con la construcción del chasis. El drive-train es el corazón de casi todos los diseños de
robot que existen, y es importante tener un robot que se pues manejar lo antes posible. El tener un
robot que se pueda manejar lo antes posible no sólo te garantiza cierto éxito en la cancha, sin un
armazón, los componentes y módulos de los cuales están haciendo prototipos no van a tener un
lugar en donde ir.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>